行得慢又要衝紅燈果啲人係咩心態

揸車見到呢啲唔守法又阻住地球轉的呀叔呀伯 真係想踩個油門一野撞散佢地

人地想自殺掛
阿伯成日睇報紙 梗係想有日登報紙

我唔會留手 等佢行到中間呠鳩佢 嚇到佢彈起咁

有次見到個C9五十幾歲，行得又慢又論盡走去衝紅燈，"跑"到中間仆街跌咗喺馬路中心，嗰個係彎位，啲車一定見唔到佢，條廢老跌左都仲要幾秒先起得返身，好彩嗰時冇車如果唔係佢就累死人。

笑死 屌 比車撞都抵死

試過有次轉灣時見到個廢老衝紅燈
特登boo 9 佢
嚇撚到佢跌左落地

我仲開窗diu 9 佢都笑9佢

呢d仆街真係唔抵可憐

姐係做野慢但又要deadline fight

我已前係賽跑冠軍